西班牙最佳球員Ricky Rubio

簡單整左條Rubio嘅片

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

藍波不了

玩具台

文宣組快來洗板啦

Marco Rubio>Ricky Rubio

我都想咁講